【港鐵大癱瘓】有無多d暈左個女仔既圖

新聞原文呢度
有無人有多d圖

咁你有冇多d你老母比人屌既圖

有冇人有佢聯繫方法
想去探下佢

求樓主老母圖

lm

打少啲丁啦廢青

瘦底長腿有波

痴撚線咁都要圖